---
layout: post
title: "Pureza_Sexual"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Estadísticas de abortos legales:

http://data.un.org/Data.aspx?d=GenderStat&f=inID%3A12

1 Cor 6:19
¿O ignoráis que vuestro cuerpo es templo del Espíritu Santo, el cual está en vosotros, el cual tenéis de Dios, y que no sois vuestros?


http://www.conpoder.com/%C2%BFque-es-la-pureza-sexual/

1 Tesalonicenses 4:3-6
<pre>
3 pues la voluntad de Dios es vuestra santificación; que os apartéis de fornicación;
4 que cada uno de vosotros sepa tener su propia esposa en santidad y honor;
5 no en pasión de concupiscencia, como los gentiles que no conocen a Dios;</pre>


Romanos 7:19-25
<pre>
19 Porque no hago el bien que quiero, sino el mal que no quiero, eso hago.
20 Y si hago lo que no quiero, ya no lo hago yo, sino el pecado que mora en mí.
21 Así que, queriendo yo hacer el bien, hallo esta ley: que el mal está en mí.
22 Porque según el hombre interior, me deleito en la ley de Dios;
23 pero veo otra ley en mis miembros, que se rebela contra la ley de mi mente, y que me lleva cautivo a la ley del pecado que está en mis miembros.
24 ##Miserable de mí! ¿quién me librará de este cuerpo de muerte?
25 Gracias doy a Dios, por Jesucristo Señor nuestro. Así que, yo mismo con la mente sirvo a la ley de Dios, mas con la carne a la ley del pecado.
</pre>

Leviticos 19:26-32

<pre>
26 No comeréis cosa alguna con sangre. No seréis agoreros, ni adivinos.
27 No haréis tonsura en vuestras cabezas, ni dañaréis la punta de vuestra barba.
28 Y no haréis rasguños en vuestro cuerpo por un muerto, ni imprimiréis en vosotros señal alguna. Yo Jehová.
29 No contaminarás a tu hija haciéndola fornicar, para que no se prostituya la tierra y se llene de maldad.
30 Mis días de reposo[b] guardaréis, y mi santuario tendréis en reverencia. Yo Jehová.
31 No os volváis a los encantadores ni a los adivinos; no los consultéis, contaminándoos con ellos. Yo Jehová vuestro Dios.
32 Delante de las canas te levantarás, y honrarás el rostro del anciano, y de tu Dios tendrás temor. Yo Jehová.
</pre>


!Besos

Que tipo de amor se expresa en los besos descritos en:

* Cant 1:2; 
* Rut 1:9
* Gn 45:15
* Cant 8:1; 
* Lc 7:45
* Prov 7:13
* Mt 26:49



##BIBLIOGRAFÍA

* rv1960
* http://pidolapalabra1.blogspot.com/2009/08/el-beso-en-la-biblia-2.html
